[認真討論] 仲去元朗的話 會唔會反而令手足中到招? 呢幾日新增咁多確診

一黎已經好多PO都提哂大家班狗同鄉黑有哂動作

二黎就係肺炎問題
早排確診人數都好少 所以問題感覺上都唔大, 好似之前荔枝角收押所集會咁
但而家就怕一陣有D純食花生既人 萬一係帶菌者 咁點搞? 損敵100自損1000
人數一定係我地多D, 加上有狗同鄉黑部署 此消彼長之下, 好唔著數喎認真

雖然決定權係你地度, 不過都希望你地認真思考下呢個問題

梗係唔戴罩去同班警畜鄉黑攬炒